（求助post）有冇人係巴士執到部samsung s6

小弟琴日係油麻地上車後拎過出黎用 番到屋企一路冇件事 係咁啱醒起今日要用醒起部電話唔知去左邊
利申 琴日搭60X 番屯門方向 Samsung s6黎 大約5至6點左右跌嘅

部機有個紅色套 熄左機

幫推